正妹女大生脫衣自慰拍片瘋傳 尺度大到嚇壞鄉民

泰國清邁一名自稱是日泰混血的正妹女大生，日前在網路上公開一則短片，但影片的內容尺度相當大膽，大到讓許多鄉民都被嚇壞。

據泰國《khaosod》報導，這名女大生自稱21歲，就讀清邁某大學名校4年級，但之後卻開始進行脫衣秀，甚至開始自慰，在鏡頭前撥弄下體，尺度極盡風騷淫穢。許多網友看到後，都紛紛譴責該名女生，認為這樣的行為相當不妥，也破壞該校的名譽。警方獲報後已展開調查，外界推測女生可能要博取網友點閱率來賺錢，才出此下策，而主要流出這段影片的臉書頁面，也遭到關閉。

瘋你老母傳

我要高清無碼圖

樓主打格都係想我哋返工唔好扯旗分心
出發點好好，我哋都諒解嘅
冇圖睇都唔緊要

共勉之🙏🏻

呢種身材正撚到

瘋傳

有著衫BLUR 乜撚野?

你老母 基佬就高清無格
女就打哂格

有著衫冇著褲掛

對奶勁正

做咩姐你,啱啱入廁所打完飛機?

Lm

好似唔錯